點解啲人做過IBANK就當自己上帝。。

吹呀

揾我？

利申: 上帝

咪臭閪

洗唔洗咁串

走啦 連登個個都係ibank

係當自己係無人話你係呀on9仔

放工見到我ibank男朋友就濕哂

因為香港剩係得ibank high paid

十幾萬又點，冇首期，都係買唔起樓

ibank 有分front office back middle

問清楚d先
掃地啊姐都可以話自己返緊ibank

middle 同back office 同普通人無分別

我做緊fo, 咁點?
請緊人, 有無興趣
assistant位
最好係女

人唔笑狗都吠，見識少
如果你有料 做前線5年內就買到
後台 如果公司好 應該都唔會耐幾多

你唔好同我講啲一1千萬樓， 我係講緊起碼幾千萬至過億，ibank wor, 有幾千萬樓點出街

星球醫生定fo ibanker會串d

官二代仲屈機，你都未撚見過，ibank 都係同佢含

兩三個月賺普通人一年人工
重要廿幾三十歲
實串啦

啲地產佬97前未又係咁
幾風光

吹咩

大孖沙後代會否更串呢？

真係堅有錢個班唔係做ibank.

有錢人見到窮人不嬲都係上帝咁既樣
ibank人對住你臭串係因為你唔夠佢有錢，如果你係富二代有翻幾馬係手，我擔保你會覺得佢地成個太監咁成日奶你袋底

咁諗就一世都唔會快樂
比我做 ibank 就就比心機買層 1千萬樓，然後儘快供甩佢，搵番份冇咁大壓力既工享受人生
比得咁高人工你，要負既壓力亦一定唔少，做唔做得長都係問題

失業

Ibank FO都係打份工姐
香港有錢果班人係做老細

iBank FO Sales 又咪係服侍富豪
點做上帝

佢地真係god

你咁問因為你都係。

back office起薪都近40k
咁都同普通人無分別

你真係當連登仔個個fg 50k咩

咁40k又唔係特別有錢係真 利申:人工3k 其他養車養女食飯全部老豆比

鬼唔知40k唔係特別有錢
講緊起薪40k

起薪 70k

Back office 唔係個個40 k la 師兄1個fd 當全部？

Sales但人工高港女照拜

星球醫生個個都4X
fo ibanker 2X-30
你想做邊個多D?

做D咩?

識有個醫學教授買左ibanker 手上既911
Ibanker 可以跌得好快 醫生就穩陣

Ibanker 除左港女想同你結婚 其他人心入面都覺得你係吸血鬼 呃人買基金 用財技呃錢之類

醫生就救人 醫人 如果你有親人大病過就明

如果你係中學生就諗清楚先入行

Ibanker 個種壓力 同競爭 唔知趕走幾多人

你去溝後生女D女見你4X都即係block你啦

我見人甩晒頭髮都食到18 歲 係夜場 .... 你渣架好d既車 乜女都溝到啦

大把女鍾意成熟型 睇你回keep la
你要stereotypes 到醫生=毒撚 我無野好講

同埋睇下你想搵幾多錢
醫生兩公婆既人工（淨係公立） 都應該中上產

除非你想住咩咩獨立屋 山頂 幾億既樓
如果唔係基本生活應該無任何既擔心

如果兩公婆／其中一個出埋私家 搵40－50萬一個月
or even 2個搵100萬一個月 都已經好誇張

更甚，如果你識創下業，投資下，買下鋪，已經上晒岸

但我都識人由ibank 自己創業 都搵好多
其實主要都係睇你個人醒唔醒，人緣好唔好
連登仔憎人富貴厭人貧，主動放棄結識有錢朋友機會 晒氣啦

醫月一個月揾40萬算係正常定多

*醫生

男人活到老食到老

私家算正常掛
睇你操守，對病人既語氣之類啦難以一既而論
但係成個醫生呢個行業都無窮人嫁wor

但你ibank 我就唔sure 係咪個個100k 以上由24歲做到65歲都有啦

正常醫生唔係有專業失德做5-10年都一定100k up, 真係無得輸

但要讀好多書 唔可以亂講野 好多守則要守
Banker 做咩黑白野都得

因為佢地唔會仲揸緊1177

呢個未必

trade input
入下excel
tedious work

只能夠講你幾唔了解呢一行
同膚淺

有興 不過我係仔仔